\begin{song}[remember-chords]{title={U dobru i zlu}, band={Boris Novković}}

\begin{kitica}
G               D             a              C          D    G \\
Izmedju neba i zemlje kad te ljubim prolazim \\
G            D                a               C      D     G \\
i kada odem nek' te grije srce sto ti ostavim \\
      e           C                   D \\
ni vatre ni vode ne ne boj se \\
e               C                                   D \\
kada te slome samo sklopi oči zovi me
\end{kitica}

\begin{kitica}
G             D              a \\
u dobru i zlu u javi i snu \\
C               D              G \\
znaj da uvijek bit ču tu \\
G                 D                    a \\
i kad padne noc i kad svane dan \\
 C           D              G \\
tu sam ljubav da ti dam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko' nebeska ptica u zlatni kavez \\
kad te nema zatvoren sam \\
jer što je ljubav ja sa tobom jako dobro znam \\
ni vatre ni vode ne boj se \\
kada te slome samo sklopi oči zovi me
\end{kitica}

\end{song}
